對於「炒曬啲黑護」你應該點回應？

罷工：
回應訴求就復工
->短暫而可解決既人手不足
「炒曬啲黑護」：
要浪費時間重新培訓人才
->長時間的人手不足，對醫院造成更大影響

好呀 炒晒佢囉

想炒咪炒囉

好,完

炒曬佢請大陸醫護

炒啦
不過記得賠錢

你以後睇公立，比d大陸護士過你嘆

你有錢去私家醫院咪炒曬佢囉

覆佢一早應該要炒, 炒晒所有西醫, 有中醫就夠, 習大大都係話用中醫醫肺炎就夠

回：咁你唔好睇醫生囉，或者你儲定d錢睇私家醫生啦

或者
大陸d西醫同姑娘要落來做嘢仲要大把時間考試，不如你哋上去大灣區醫病先

攬炒

炒lor
依家個個國家都等醫護呢啲專才
你要放生人地移民攬炒我無意見
留返d popo救你地呀一定要

炒囉 到時請廣東醫護
記得帶利是入院
簡單肚屙都係畀少少買點滴
大獲做手術就祝你好運啦

HA有種咪炒哂佢

炒囉 就算私院唔請佢哋
成個醫療體系冇啦啦走咗六千人會點?
廣東外勞可唔可以即刻到位？
全世界包括支那都唔夠醫護
你估好似黑警咁撚condom咩

炒咯 等十年補充

Do it if you can.

睇下我辭職快定你炒我快

一定要炒曬 一個不漏 睇下點搵人手

佢地會話仲好，大陸醫生質素高

好呀，炒曬佢

然後買定花生睇大陸護士亂西咁拮鳩啲藍絲針，係唔係都打點滴交叉傳染共享榮耀

炒曬醫生你揾邊個醫你？

醫護頓成condom
其實今次醫護揸住港共春袋 罷工都唔成功
以後仲有咩抗爭手段？
為而家為將來 各界要接醫護力一定要林奠跪

好啊
支持

呢啲無腦既垃圾點同佢講邏輯
只有無賴過佢先有用

係，我對於樓主嘅問題我都係答:抄囉

一個護士兩年時間訓練，抄囉

最好快d炒，記得賠返錢黎

好呀！炒晒佢，唔炒就冚家剷！

最怕你唔炒

揾大陸醫生醫你囉
少咗嗰肝無咗嗰腎唔好埋怨啊
你應得架

炒囉

希望醫護去外國仲好 最少政府會當你地係人

首先黑你老母護

請支那醫生代替，到時做緊手術叫你加錢

炒啦 唔炒正契弟

炒左咪姐係罷工lor on99

快啦，記住即刻唔好等聽日
我代班醫護多謝你，從此唔駛俾人道德綁架搵命搏

炒哂? 咁邊個救你班廢老呀?

你咁叻以後病左唔好睇醫生

滅曬啲廢老 yeah

冇黑護點炒

我唔Ｌ信🙂，醫護有專業知識都驚，我念唔到有乜人會唔驚🤦‍♂️

即刻炒，一個都唔好剩！！

炒哂唔罷工嗰d 黑護佢

你都on9
開哂月餅鋪賣隻黃月餅咪得
要咩醫生

即刻啦

雙

快啦

出 卍解